山狗條廢柴到底識入波未?

場場等又等

又等12碼? 我阿婆都識入啦

又燈。。。

回撚哂塘啦 雲爺爺好波！

唔講以為有波入

我地山狗無私助攻比條廢柴入波

我地山神對弱隊勁到仆街 到強隊就垃圾到仆街